其實tbb龍哥是咪真係有料

是

捉到無曬鬼先返香港

佢關帝上身 敵鬼is doctor lee
btw關羽明明係殺人兇手 竟然可以感化堆鬼投胎
你話哪吒上身捉鬼我都信你 關羽？不了

成日見到佢有文有路